export const SoalData = [
    {
        id: 0,
        question: `Kumpulan dari matahari,  planet dan benda langit lainnya disebut?`,
        options: [`Galaksi`, `Tata surya`, `Bima sakti`, `Satelit`],
        answer: `Tata surya`
    },
    {
        id: 1,
        question: `Pusat tata surya adalah?`,
        options: [`Planet`, `Bulan`, `Matahari`, `Asteroid`],
        answer: `Matahari`
    },
    {
        id: 2,
        question: `Benda langit yang mengeliling matahari adalah?`,
        options: [`Meteor`, `Planet`, `Pelangi`, `Asteroid`],
        answer: `Planet`
    },
    {
        id: 3,
        question: `Planet yang letaknya paling jauh dari matahari adalah?`,
        options: [`Neptunus`, `Uranus`, `Saturnus`, `Merkurius`],
        answer: `Neptunus`
    },
    {
        id: 4,
        question: `Planet yang memiliki ukuran paling besar adalah?`,
        options: [`Mars`, `Bumi`, `Saturnus`, `Jupiter`],
        answer: `Jupiter`
    },
    {
        id: 5,
        question: `Phobos dan Deimos adalah satelit yang dimiliki planet?`,
        options: [`Venus`, `Merkurius`, `Saturnus`, `Mars`],
        answer: `Mars`
    },
    {
        id: 6,
        question: `Garis edar yang dimiliki setiap planet disebut?`,
        options: [`Satelit`, `Planet`, `Orbit`, `Meteorit`],
        answer: `Orbit`
    },
    {
        id: 7,
        question: `Satu-satunya planet di tata surya yang dapat dihuni manusia adalah?`,
        options: [`Merkurius`, `Bumi`, `Saturnus`, `Mars`],
        answer: `Bumi`
    },
    {
        id: 8,
        question: `Merkurius membutuhkan waktu mengeliling matahari sebanyak?`,
        options: [`100 hari`, `365 hari`, `88 hari`, `99 hari`],
        answer: `88 hari`
    },
    {
        id: 9,
        question: `Meteor yang jatuh sampai ke permukaan bumi disebut?`,
        options: [`Meteoroid`, `Meteor jatuh`, `Meteorit`, `Bintang jatuh`],
        answer: `Meteorit`
    },
]